支那武漢社區爆用垃圾車送肉給居民，網友擔心，「垃圾車載過廢棄口罩怎麼 辦」

武漢青山一處社區管委會爆出用垃圾車，運送了民眾集中購買的一千份肉，並且已向居民發放了530份，恐民眾身心健康造成不良影響。事情被揭發後，社區管委會迅速發出道歉信，並成立6個工作組上門致歉，收回已發放的肉，並保證明天上午將同等份量的肉安全清潔地送到居民家中。

3月11日下午，有網友在社交平臺反映稱，武漢市青山區鋼都花園園林社區「用垃圾車送肉」。網友在微信群表示，「昨天拿了份肉，有臭味，沒吃。」，有網友質疑「垃圾車要是運輸過廢棄口罩怎麼辦？害人不淺」

不過送肉的當天晚上，社區管理委會官方微博就通報表示，2020年3月11日下午，由於工作失誤，為居民運送集中購買的平價肉，使用一輛垃圾車運送了1000份，其中530份已發放，沒有嚴格落實食品清潔運輸的有關要求，對居民群眾的身心健康造成了不良影響。為此我們真誠地向居民表示道歉。

呼籲拿到肉品的民眾暫不要食用，將連夜上門收回、集中銷毀，同時，保證明天將同等份量的肉安全清潔地送到相關居民家中。並將第一時間追究相關責任人的責任，並責令其對平價肉供應造成的損失進行賠償。

目前，鋼都花園管委會黨委書記徐增堂，黨委委員、管委會副主任周磊都已經被免職，並立案審查。

韭菜有野食仲想點咁唔滿意上街暴動囉

豬餿用垃圾車運有咩問題

班友真係以為自己係人

聰明
唔用垃圾車，你認為可以運到災區咩，早就被徵用咗啦～

根本就想你地死

你地係見過武漢真相既人，唔死點得？

咁垃圾ge人種 食垃圾車d野都好合理

又不是自己吃的，有什麼問題

是但啦

食飽就上路啦 有乜好投訴 黨都算對你地不薄 臨死都仲有肉食

你還有黨呀

比屎都要照食既啦
支那人唔反抗一世都係支那人

到今時今日
仲覺得政府當自己係人

武漢養豬場

竟然係擔心架車放過口罩

運過屍都唔奇啦

党:你班屁民, 有肉食仲咁多嘢講, 不知感恩...

即刻收回, 連到口嘅垃圾肉都冇得食

即係冇載過口罩用垃圾車就正常？ 班人真係食開屎㗎喎

唔係話最近要感恩黨咩

班武漢廢青又為國家添煩添亂，唔識感恩，又出黎搞搞震

你地本身都有㗎啦
是鳩但啦

咁你哋係垃圾嘛

咁又衰d
我餵狗會買個狗兜，唔會就咁掉地

本身都有肺炎 驚乜